其實膠登有無LIHKG咁多人上

上左高登無十年都八年
之前幾年前唔記得左咩事無啦啦彈左個膠登出黎
果陣個個手足都話過膠登
跟住無耐又番哂去高登
依家早洩搞9 HKG+ 身為iOS用家梗係轉LIHKG
眼見依家LIHKG愈黎愈多人上
高登已經少左部分人 咁想問下膠登d人數依家係咩情況
有無有上膠登既巴打講下

支持連巴

肯定冇

無

冇 個邊出名小圈子

無 活躍會員應該無100

幾年前嘅事件可參閱六一三大屠殺

曾經有

撐連巴

人都走得七七八八